+++
title = "Победители и призёры"
date = 2012-02-10T02:51:04
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/winners/"
slug = "winners"
aliases = [ "/post_20389", "/winners",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

**Команды**



**2002**

  

1. Троярд (Санкт-Петербург, Россия)

  

2. Ксеп (Москва, Россия)

  

3. Команда Губанова (Петродворец, Россия) 



**2003**

  

1. Genius (Москва, Россия)

  

2. Ксеп (Москва, Россия)

  

3. Golden Telecom (Москва, Россия) 



**2004**

  

1. Азерселл (Баку, Азербайджан)

  

2. Десятый вал (Хайфа, Израиль)

  

3. Ксеп (Москва, Россия) 



**2005**

  

1. Golden Telecom (Москва, Россия)

  

2. Афина (Москва, Россия)

  

3. Десятый вал (Хайфа, Израиль) 



**2006**

  

1. Команда Губанова (Петродворец, Россия)

  

2. Golden Telecom (Москва, Россия)

  

3. Ксеп (Москва, Россия) 



**2007**

  

1. Команда Губанова (Петродворец, Россия)

  

2. Афина (Москва, Россия)

  

3. Ксеп (Москва, Россия) 



**2008**

  

1. Неспроста (Москва, Россия)

  

2. Команда Кузьмина (Москва, Россия)

  

3. Команда Губанова (Петродворец, Россия) 



**2009**

  

Чемпионат не проводился 



**2010**

  

1. Никита Мобайл ТТ (Ташкент, Узбекистан)

  

2. ЛКИ (Москва, Россия)

  

3. Бандерлоги-RITLabs (Запорожье, Украина) 



**2011**

  

1. Афина (Москва, Россия)

  

2. НМТТ (Ташкент, Узбекистан)

  

3. Команда Губанова (Петродворец, Россия) 



**2012**

  

1. НМТТ (Ташкент, Узбекистан)

  

2. Команда Губанова (Петродворец, Россия)

  

3. ЛКИ (Москва, Россия) 



&nbsp;



**Игроки**



**2002** 



1. Троярд (Санкт-Петербург, Россия)



  * Михаил Басс

  * Федор Двинятин

  * Александр Друзь (к)

  * Инна Друзь

  * Марина Друзь

  * Михаил Дюба



2. Ксеп (Москва, Россия)



  * Игорь Бахарев

  * Станислав Мереминский

  * Роман Немучинский

  * Илья Новиков

  * Владимир Севриновский (к)

  * Антон Снятковский



3. Команда Губанова (Петродворец, Россия)



  * Ольга Берёзкина

  * Юрий Выменец

  * Антон Губанов (к)

  * Илья Иткин

  * Александра Киланова

  * Ирина Оловянная



&nbsp;



**2003** 



1. Genius (Москва, Россия)



  * Елена Александрова

  * Вадим Карлинский

  * Дмитрий Коноваленко

  * Максим Поташев (к)

  * Владимир Степанов

  * Антон Чернин

  * Юрий Черушев



2. Ксеп (Москва, Россия)



  * Игорь Бахарев

  * Станислав Мереминский

  * Роман Немучинский

  * Илья Новиков

  * Владимир Севриновский (к)

  * Антон Снятковский



3. Golden Telecom (Москва, Россия)



  * Лариса Архипова

  * Павел Володин

  * Андрей Кузьмин (к)

  * Михаил Левандовский

  * Александр Либер

  * Валентин Мельников

  * Пётр Сухачёв



&nbsp;



**2004** 



1. Азерселл (Баку, Азербайджан)



  * Дмитрий Авдеенко

  * Ровшан Аскеров

  * Аднан Ахундов

  * Анар Гулиев

  * Балаш Касумов (к)

  * Борис Левин

  * Рауф Наджафли



2. Десятый вал (Хайфа, Израиль)



  * Сусанна Бровер

  * Александр Левитас

  * Олег Леденёв (к)

  * Станислав Малышев

  * Леонид Медников

  * Яков Подольный



3. Ксеп (Москва, Россия)



  * Игорь Бахарев

  * Юрий Выменец

  * Роман Немучинский

  * Илья Новиков

  * Владимир Севриновский (к)

  * Антон Снятковский



&nbsp;



**2005** 



1. Golden Telecom (Москва, Россия)



  * Лариса Архипова

  * Дмитрий Васильев

  * Павел Володин

  * Андрей Кузьмин (к)

  * Михаил Левандовский

  * Александр Либер

  * Пётр Сухачёв



2. Афина (Москва, Россия)



  * Вадим Карлинский

  * Дмитрий Коноваленко

  * Максим Поташев (к)

  * Максим Руссо

  * Владимир Степанов

  * Антон Чернин



3. Десятый вал (Хайфа, Израиль)



  * Сусанна Бровер

  * Сергей Волчёнков

  * Натали Красногор

  * Александр Левитас

  * Олег Леденёв (к)

  * Леонид Медников

  * Яков Подольный



&nbsp;



**2006** 



1. Команда Губанова (Петродворец, Россия)



  * Ольга Берёзкина

  * Юрий Выменец

  * Антон Губанов (к)

  * Михаил Матвеев

  * Борис Моносов

  * Александр Скородумов



2. Golden Telecom (Москва, Россия)



  * Дмитрий Борок

  * Павел Володин

  * Андрей Кузьмин (к)

  * Михаил Левандовский

  * Александр Либер

  * Пётр Сухачёв

  * Борис Чигидин



3. Ксеп (Москва, Россия)



  * Игорь Бахарев

  * Илья Бер

  * Сергей Вакуленко

  * Станислав Мереминский

  * Роман Немучинский

  * Илья Новиков

  * Владимир Севриновский (к)



&nbsp;



**2007** 



1. Команда Губанова (Петродворец, Россия)



  * Ольга Берёзкина

  * Юрий Выменец

  * Антон Губанов (к)

  * Михаил Матвеев

  * Борис Моносов

  * Александр Скородумов



2. Афина (Москва, Россия)



  * Елена Александрова

  * Вадим Карлинский

  * Максим Поташев (к)

  * Максим Руссо

  * Владимир Степанов

  * Антон Чернин



3. Ксеп (Москва, Россия)



  * Игорь Бахарев

  * Илья Бер

  * Сергей Вакуленко

  * Станислав Мереминский

  * Роман Немучинский

  * Илья Новиков

  * Владимир Севриновский (к)



&nbsp;



**2008** 



1. Неспроста (Москва, Россия)



  * Юлия Архангельская

  * Анатолий Белкин (к)

  * Дмитрий Лурье

  * Антон Снятковский

  * Артём Сорожкин

  * Виталий Фёдоров



2. Команда Кузьмина (Москва, Россия)



  * Дмитрий Борок

  * Павел Володин

  * Евгений Калюков

  * Андрей Кузьмин (к)

  * Михаил Левандовский

  * Александр Либер

  * Пётр Сухачёв

  * Борис Чигидин



3. Команда Губанова (Петродворец, Россия)



  * Ольга Берёзкина

  * Юрий Выменец

  * Антон Губанов (к)

  * Михаил Матвеев

  * Борис Моносов

  * Александр Скородумов



&nbsp;



**2009** 



Чемпионат не проводился



&nbsp;



**2010** 



1. Никита Мобайл ТТ (Ташкент, Узбекистан)



  * Игорь Глущенко

  * Абдулазиз Джалилов

  * Александр Друзь

  * Александр Коробейников

  * Александр Райков

  * Рустамхужа Саид-Аминов (к)

  * Александр Салита



2. ЛКИ (Москва, Россия)



  * Дмитрий Белявский

  * Александра Брутер

  * Вероника Ромашова

  * Максим Руссо

  * Иван Семушин (к)

  * Ольга Хворова



3. Бандерлоги-RITLabs (Запорожье, Украина)



  * Григорий Алхазов

  * Эдуард Голуб

  * Сергей Горбунов

  * Александра Косолапова (к)

  * Максим Коцюруба

  * Григорий Шлайфер



&nbsp;



**2011** 



1. Афина (Москва, Россия)



  * Вадим Карлинский

  * Михаил Левандовский

  * Александр Либер

  * Максим Поташев (к)

  * Владимир Степанов

  * Пётр Сухачёв

  * Антон Чернин



2. НМТТ (Ташкент, Узбекистан)



  * Алексей Богословский

  * Игорь Глущенко

  * Абдулазиз Джалилов

  * Александр Друзь

  * Евгений Калюков

  * Александр Коробейников

  * Рустамхужа Саид-Аминов (к)



3. Команда Губанова (Петродворец, Россия)



  * Ольга Берёзкина

  * Юрий Выменец

  * Алексей Гилёв

  * Антон Губанов (к)

  * Михаил Матвеев

  * Борис Моносов



&nbsp;



**2012** 



1. НМТТ (Ташкент, Узбекистан)



  * Игорь Глущенко

  * Абдулазиз Джалилов

  * Александр Друзь

  * Евгений Калюков

  * Рустамхужа Саид-Аминов (к)

  * Антон Снятковский



2. Команда Губанова (Петродворец, Россия)



  * Ольга Берёзкина

  * Юрий Выменец

  * Алексей Гилёв

  * Антон Губанов (к)

  * Михаил Матвеев

  * Борис Моносов



3. ЛКИ (Москва, Россия)



  * Дмитрий Белявский

  * Александра Брутер

  * Илья Иткин

  * Вероника Ромашова

  * Максим Руссо

  * Иван Семушин (к)